{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010936",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 메이플키즈가족스파풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 チェックイン及びチェックアウト時間は、お知らせされた予約のお知らせによって定められています。 ペンションは独自の送迎サービスを提供しておらず、ペットはペンション内への出入りができません。 客室内では絶対禁煙が適用されており、客室の什器やおもちゃなどの破損または紛失した場合、賠償責任が課せられます。 室内では臭い調理食品(チゲ類、魚類、肉など)の調理は許されません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約やご利用は保護者同伴の場合のみ可能です。 現地訪問の可否によって払い戻し措置が行われます。 客室予約状況はリアルタイム予約システムで確認でき、場合によっては重複予約が発生することがあります。 客室価格は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過して入室が不可能な場合は払い戻し不可であり、予約当日にキャンセルした場合は払い戻しできません。 客室の利用時間や期間についての案内は詳しく説明されており、プールやバーベキュー場の利用料金や時間も知られています。 屋外共用プールや電気自動車の充電器の設置も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは独自の送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションは独自の送迎サービスを提供していません。"
        },
        {
            "question": "ペットを宿泊させることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットはペンション内への出入りができません。"
        },
        {
            "question": "客室内では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室の什器やおもちゃなどが破損または紛失した場合、賠償責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室の什器やおもちゃなどの破損または紛失した場合、賠償責任が課せられます。"
        },
        {
            "question": "臭い調理食品の調理は許されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室では臭い調理食品(チゲ類、魚類、肉など)の調理は許されません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に禁止されており、青少年男女同室での宿泊は未成年者の予約やご利用は保護者同伴の場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルについて払い戻しはありますか？",
            "answer": "現地訪問の可否によって払い戻し措置が行われます。予約当日にキャンセルした場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はどのように確認できますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約システムで確認できます。"
        },
        {
            "question": "客室の価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過して入室することは払い戻し不可であり、不可能です。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー場の利用料金や時間について教えてください。",
            "answer": "詳細な情報は案内に記載されています。"
        },
        {
            "question": "屋外共用プールや電気自動車の充電器はありますか？",
            "answer": "はい、屋外共用プールや電気自動車の充電器の設置が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 514
    }
}